日本隊最新波衫 個背脊柒到飛天

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

有幾柒？

好撚柒

柒到飛天

點解仲問得出

支那ＦＥＥＬ

隻藍色好cheap好似word度求其揀咁

隻藍好有殯儀feel

咩叫背脊柒到飛天

連個正面都幾柒..

踢波啫, 好似去打仗咁

正面個pattern都幾特別
不過背脊隻紅藍真係出曬事

踢開波嘅架仔黑肉身型唔柒嘅
蝦人著 港仔著呢件加肚腩 真係不了

好似大陸佬通街著嘅迷彩，不過係海軍版

掛喺度柒
但著上架仔個身度就會變到好型

好似玩具撚D波衫

點解唔用綠色迷彩
踢踢下隱身係草地

你睇波個陣就真係變隱身
考眼力咩

神戶kamo?

正面好得